男朋友三十幾歲搵17K一個月

男朋友三十幾歲，因學歴不高，現搵17K一個月，他與家人同住公屋。我們拍拖未夠一年。

我都三十幾，搵20K多少少。我一直恨結婚，不一定要生baby（ 能力負擔到當然希望生），但至少希望有自己的家庭。 婚後一定會繼續工作。

最近開始問吓男朋友會唔會想結婚，才發現他的存款極少，每月僅能儲3~4千。傾過吓又計過吓數，似乎都係計唔掂數。

大家認為我們能有將來嗎？

P.S. 男朋友人品好, 對我也好.
只是工作上表現欠佳
（份人較死板, 唔夠醒目, 公司對他投閒置散）

-------------
我明白愛一個人不應該太計較金錢
可是 貧賤夫妻百事哀
很難完全不擔心“麵包"的問題

佢份人係死板啲，唔算醒目

你都識講你三十幾歲啦，三十幾歲仲搵到人嫁先算啦

屋企有無樓/公屋？
有樓就結婚啦
你呢啲Case 如果有地方住其實已經無問題

叫佢考政府工啦
大把3字頭轉政府
可以申請宿舍/公屋
租住等～公屋會快d
加油啊⋯⋯好男人唔多

有地方住又有人揍的話，兩個搵3x k，生小朋友係ok既。當然你求好生活就無架喇，不過起碼無大問題

如果本身屋企人唔係窮到要靠你地兩個養應該冇乜問題囉，除非你一蚊都唔想出

仲計較
你係搶手一早上岸啦

家庭月入得40k

冇人要你，你開始老

咩工呀？

人哋對佢投閑置散佢都可以轉工㗎

我諗最大嘅問題係佢冇咩事業心

如果你同得佢一齊，我諗你預咗第時結婚都要同佢屋企人一齊住。除非你屋企有錢，如果唔係以你哋嘅人工基本上冇可能買樓。你地依個情況等公屋都有排等。

一係叫佢投考紀律部隊，起碼做散仔都有兩萬幾啊。做政府工就算佢唔醒目都按年有得加人工。結婚兩個人加埋五萬蚊幾平平哋都可以租間屋住住先